有咩散工可以輕鬆辭職走人？

又想進修
又冇錢
9月開學即走

任何一份工都可以

做到9月喎 咩工都得啦

大把人長工做唔到9個月
計岩通知期就得

九個月，你搵份長工都得啦，八月遞信咪得

9月喎
足足9個月喎
普通工咪得